{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042437",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49952&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 아필 hotel"
    },
    "text": "アピルホテル華城は商店街内に位置するビジネスホテルで、広くて清潔な客室とモダンなインテリアで愛されています。 ホテル内の地下駐車場をご利用いただけますし、1部屋当たり1台無料駐車が可能です。 各部屋の施設は次のとおりです。 スタンダードルームとプレミアムルームはダブルサイズのベッドがあり、ツインベッドルームは2つのダブルサイズのベッドがあります。 トリプルベッドルームは3つのシングルサイズベッド、VIPルームは1つのダブルサイズベッドと2人用ジェットバスがあります。 料金は2名基準で、追加料金がある場合は明示されます。 ホテルの規定に基づき、満9歳未満と身分証明書をお持ちでない場合は入室が制限されます。 誕生日が過ぎた9歳以上から入室可能であり、客室に用意された寝具以外の寝具は提供していません。 平日連泊の際は、追加料金なしで宿泊料金のみ発生し、客室内には温度調節器と天井型エアコンが設置されています。 また、客室内では全タイプの充電が可能で、一体型ヘアアイロンとヘアドライヤーが備えられています。 フロントでは、24時間無料駐車、無料映画の視聴などのサービスを提供しています。 カラーリングは客室内ではできず、摘発された場合は退室措置と汚染時には弁償してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "アピルホテル華城はどこに位置していますか？",
            "answer": "アピルホテル華城は商店街内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アピルホテル華城の客室はどのような施設がありますか？",
            "answer": "アピルホテル華城の客室には広くて清潔な客室とモダンなインテリアがあります。"
        },
        {
            "question": "アピルホテル華城の駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、アピルホテル華城の地下駐車場をご利用いただけます。1部屋当たり1台無料駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "アピルホテル華城の客室には何種類のベッドがありますか？",
            "answer": "アピルホテル華城の客室にはスタンダードルームとプレミアムルームにはダブルサイズのベッドがあり、ツインベッドルームには2つのダブルサイズのベッドがあります。トリプルベッドルームには3つのシングルサイズベッドがあります。VIPルームには1つのダブルサイズのベッドと2人用ジェットバスがあります。"
        },
        {
            "question": "アピルホテル華城の料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "アピルホテル華城の料金は2名基準で、追加料金がある場合は明示されます。"
        },
        {
            "question": "アピルホテル華城の入室に制限はありますか？",
            "answer": "アピルホテル華城の規定に基づき、満9歳未満と身分証明書をお持ちでない場合は入室が制限されます。誕生日が過ぎた9歳以上から入室可能です。"
        },
        {
            "question": "アピルホテル華城では寝具は提供されますか？",
            "answer": "アピルホテル華城では客室に用意された寝具以外の寝具は提供していません。"
        },
        {
            "question": "アピルホテル華城では平日連泊の際に追加料金は発生しますか？",
            "answer": "アピルホテル華城では平日連泊の際は、追加料金なしで宿泊料金のみ発生します。"
        },
        {
            "question": "アピルホテル華城の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "アピルホテル華城の客室には温度調節器と天井型エアコンが設置されています。また、全タイプの充電が可能で、一体型ヘアアイロンとヘアドライヤーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "アピルホテル華城のフロントではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "アピルホテル華城のフロントでは、24時間無料駐車や無料映画の視聴などのサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "アピルホテル華城の客室内でカラーリングはできますか？",
            "answer": "アピルホテル華城の客室内ではカラーリングはできません。摘発された場合は退室措置と汚染時には弁償してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 648
    }
}